有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？

有 d 睇落去毛都未生哂出黎
往積又無又唔成熟
求奇打句五大訴求，缺一不可就逗四萬幾

拉

收皮啦分化狗

you can go and do it

畀個機會 4年就見真章
做得唔好自然會被拉落馬

落選呀？

冇

你一定冇勇氣去選，因為你只係藏頭露尾的政府網軍

5毛都好好搵

無葡萄丫

Po錯地方啦
返去問你d五毛手足啦

你勤力啲出post, 出夠八萬個都有

正題：下屆歡迎你參選，佢哋做得唔好就踢佢落馬。

犧牲幾多野你又知唔知 以為企係度有錢收？

你知唔知今時今日企得出黎都要唔怕死

班廢佬今暴力

你咪出黎俾人扑下個頭囉

斬撚到你甩頭